入黎講下你呀哥有幾仆街

搞到屋企好污糟

Dom佢落街囉

好撚認同阿
唔識屙尿屙到周圍係

打尻我
柒廢毒

你個名笑到我仆街

佢dom左我落街

鍾意笠底褲落我個頭到

你個名

成日串鳩我

屌我呀哥都會 仲會撩完鼻屎hi落我到

快啲改名

成日見到佢鍾意既野食都諗起買比佢
之後叫佢做少少野都鬧返我

以後唔撚會再咁犯賤
劃清界線

就來三十歲都唔做野，要個做細佬既幫手養佢，做咩姐? 前世欠撚左佢咩？

對陌生人好 唔求回報
但對屋企人好都唔撚洗對我咁差呀

咪撚養佢啦 死廢青

自己既快樂建築係人地痛苦之上
佢就爽啦 唔洗做有人養
正垃圾 同佢斷絕關係啦

老母走左一定唔再同佢有任何聯絡
見到佢係到做乞兒就踩多幾腳

我大佬成日推我出城市論壇鳩叫 我明明係正常人黎 點解要逼我

好慘

成日俾我Dom落街😡

著勁鬆嘅孖煙通係屋企周圍走

成日篤我鼻哥lon

我做細佬既 每日都要經過佢隻手上下郁動先會出汗
被迫要殺死百幾萬既野先安樂
做細佬既好慘

樓主點解咁憎阿哥

超級好

成日食煙 又唔比家用

彈呀妹bar帶

食軟飯，但係我又有得著，幾好
家務又肯做，肯煮飯(多數唔好食)
最煩都係成日叫人上屋企打牌

睇埋呢度d留言 我先知咩叫極品
原來我都算一個好哥哥

留名

屙尿屙到周圍都係
一打機好撚嘈 輸左屌鳩人

我喊佢就笑

其他都好好，呀哥係最好既男人

我成日寸個妹
細個成日蝦佢

睇嚟我都係一個唔錯嘅阿哥

細細個呃我去玩具鋪睇玩具
之後全部錢我出

屌我兩個呀哥都會 仲話乜撚嘢底褲超人
仲會撩佢哋自己屎眼, 撩完俾我聞屎

屌 有冇咁核突呀
乜你地d呀哥痴撚線架？
我最多都係叫個細佬聞頭油 點解會玩屎眼咁變態

入過男童
瘋狂超速就扣到15分

成日叫我還錢

你個係俾你呀哥定比我

所有呀哥都係仆街食屎狗

睇到個emoji 😡就知係巴打你

整爆左個laptop Mon apple要四千蚊整 呀哥比

比返個呀哥我 撈亂左

屌點解樓上講既部分行為都係我細佬做?搞到以為睇緊最仆街細佬行為
利申 冇對細佬做過以上行為

我覺得多數呀哥都心軟細佬妹咖喎

利申呀哥 有個自私自大細佬

有個自私自大呀哥

成日唔沖涼唔刷牙好撚臭

做左兩年廢青 日日喺屋企打機 好似冇諗過做野

你地究竟受過咩童年創傷

首先交代下背景先 我老竇起我細個果時已經走左 我完全無佢既記憶咁滯

咁靠阿媽跟老竇三個阿哥（我阿叔）接濟喇，咁長貧難顧，我家姐阿哥都係中五就出黎做野，我仲衰，中五都未讀完就出黎，果時做某連鎖快餐廚房 之後再轉下其他工咁喇，唔經唔覺已經5年，依家都算係有份穩定既sales做緊， 但係好想進修，讀返個毅進，起碼叫有文憑

咁我阿哥就大我兩歲喇咁佢初初都翻過下工咁喇，印象total都唔知有無做過一年 總之就唔長喇，咁斷斷續續有5年幾既時間。咁最終家姐鬧佢點點點喇，佢就屌鳩家姐米撚煩佢啊，又成日話想創業開公司之類 ，之後米又係死起屋企打機，日夜顛倒。之前夏天潮濕，屋企張床生木蝨，咬到佢背脊話曬，佢都可以唔出聲真心覺得佢好野，我就同家姐，阿媽係咁曬d野，我就心痛買藥膏俾佢搽。真係有苦說不出
唸翻當初我話唔想讀書出黎做野佢反對，仲叫我上埋大學（自問讀書唔算差），到依家佢日日打機訓覺，街都幾乎悟出（除左買M記食），咁我跟家姐就交埋屋租，再加家用，仲要養埋佢真係唔識再講d咩 我仲可以點

你而家人工幾多？

孖生阿哥，由細打到大，而家好珍惜對方，有相同興趣，價值觀相同，生為兄弟，同年同月同日生，求同年同月同日死，19歲

無人想知呀屌你老母

好撚憎呀哥
死仆街

屌你老母

Detail

15k

咁都無剩？

成日一番到屋企就搵我係邊
有時瞓緊覺,會拉開少少我張被,r我腳板底（全家都會咁整我）

細個成日水鳩細佬出錢買我鐘意d 玩具，
成日有d 咩想做，就會借細佬錢，借100 還50 咁，方便下次再借過

後尾大個左，細佬有咩事都盡幫，一齊食飯都我俾，借完錢都唔洗佢還。 我諗我已經還清細個d 欠佢d 債。

心軟個鬼 賤到死
出街食飯唔叫又唔幫我買
次次打比佢都比佢粗口轟炸
我本身係諗住幫佢買野 問佢要唔要 佢話買你老母
佢打緊機過去同佢講兩句就屌到開花 叫我死開
我上緊網就行過黎陏手陏腳
真係想dum佢落街

極霸道

憎到見到佢都想打9佢
夜小小都未見佢返歸就會諗佢會唔會比車撞
如果係就一天都光曬

其實有好撚多...

細個訓醒發現個頭頂冇撚哂頭髮，原來比條仆街剪9哂，人造地中海咁 佢第二日仲要笑9我 ，話我訓著左都識講比d頭髮碎拮到好痕.....

出街前收埋電腦d電線等我冇得玩

d大人仲要幫住佢，屌屌屌屌屌

同陌生人冇咩分別其實

09 年果時，我剛考完會考
呀哥話同我夾錢買ps3
話我出多啲，拎2500出嚟買
之後佢會每個月都買一隻game 俾我玩
結果就係佢冇兌現佢嘅承諾
而我就成個暑假都冇錢同fd出街玩
淨喺玩隻fifa 過暑假
佢自己返工有錢就自己洗

過左一年佢直頭唔認佢有咁承諾過
仲話我搬走左仲留部ps3俾你
對你幾好

由果時開始
我冇再同佢講過嘢
佢返嚟食飯都好
我眼尾都冇望過佢
連佢電話我都del 埋

Sor for 1999

Dom啦 唔好諗喇

你講出我心聲 如果唔係俾面老母 佢打我果陣我一定報警拉尻佢

我呀哥正仆街嚟
成日買野俾我食
我唔舒服又陪我睇醫生
寵到我咁正仆街

我真係屌你老母

點解會咁呀 明明同一個屋企受一樣既教育

朝早鬧鐘永遠早過我15分鐘響，但過左九個字甚至一個鐘我出門口佢都係未起身。 屌你老母日日想瞓多陣都唔撚得，比第二個人既鬧鐘嘈醒真係好撚嬲，下世投胎寧做毒撚都唔撚想要呀哥

我都唔撚想要

最撚憎我呀哥 把口臭到閪咁 同佢無乜兩句 由細同佢打架打到大 無咩傾計 一開口就互相屌大家 永遠其他人d呀哥對細佬好好 反而自己果個呀哥就衰到仆街

無呀哥 我就係呀哥

好核突

成日迫我幫佢打飛機,搞到我濕哂

通常細佬企硬阿哥手軟

我呀哥都就三十
又係唔做嘢
痴撚線 我仲讀緊書冇收入嗰陣佢已經成日問我借錢
有乜理由咁大個人仲攤大手板問屋企人借錢
有時仲要偷錢
借到我家姐block埋佢電話
唔肯借畀佢佢就發癲 狂掉嘢
有一次佢冇啦啦鬧我 仲要郁手打我 老母已經係咁㩒住佢
最後仲要話我用佢啲錢去讀書 實情係我冇問過屋企攞錢
但佢唔撚信 仲要用啲隔夜飯嚟掉我 再趕我出門
從此以後都唔會再成日留係屋企

睇留言10樣有9樣都中哂 是咪好仆街

一齊食飯搭車永遠無散紙
還錢比人就問我借
但係未還過比我 一句呢啲無得計就算

永遠話要返工 屋企野全部唔做等人做
然後比人嘖到佢無聲出就發老脾

23歲垃圾廢青
番過幾份工
份份都係番一兩個月就突發唔番
人工都唔番去攞，要人捉撚住佢嚟屌再陪佢去攞
現時日日係屋企打機，唔番工
又食煙
偷鳩我錢（自此所財物我都跟身 ）
又偷鳩屋企人錢
需要你嗰時就好聲好氣
唔需要你就屌你老母
點解呢啲人仲未撚死
老母仲成日好聲好氣咁同佢講野
佢又下下爆哂粗

屋企3個家姐同房
佢地鬧鐘永遠早過我
但我從來唔會比佢地嘈鬧
利申：自己個鬧鐘都唔會聽到
訓緊教會自己過濾

喺屋企食煙，我訓緊教都照食

有情緒病架佢

搞到我菊花鬆鬆哋

呢樣正 需要你時細佬前細佬後

真係好撚憎佢